有冇人知點解三星會有red cross係lighting bolt到？

用緊原廠充電器架啦喎。